咳呢種聲係最撚噁心嘅一種

屌

今日俾我見到有條撚樣一個臭閪
拉低口罩咳完再戴
屌你老母你個口罩係戴嚟托?

乾咳還好，有痰咳仲核突

我拍卡入閘
屌你老母閪後面又突然間可以有條撚樣係撚咁咳
我拎轉頭望到佢有戴住罩
但係我都覺得好噁心

啫係啲仆街冚家剷呢好似有心特登喺人隔離咳
喺老遠佢係唔撚會咳
只要你一行過佢行喺佢前面啲賤種就嚟料

我建議新一個職業:口罩刑警
一見到有人唔帶口罩或者亂戴口罩就可以打佢老母臭閪

你地出閘又好等車又好
留意下有冇呢啲冚家剷跟喺你後面
祝你好運